# บริษัทผลิตอาวุธในอิสราเอลเปิดตัวหุ่นยนต์รบRoBattle #
บริษัทพัฒนาเทคโนโลยีอาวุธและอากาศยานในประเทศอิสราเอลสร้างหุ่นยนต์ต่อสู้ชื่อว่ามีรูปร่างเหมือนรถถังแต่ขนาดเล็กกว่าที่มาพร้อมกับคุณสมบัติและความสามารถหลากหลายเป็นได้ทั้งการ์ดป้องกันเหยื่อล่อและสอดส่องดูแลระวังภัยมีระบบควบคุมยานพาหนะระบบนำทางแผนที่ระบบเซนเซอร์
ยังเป็นหุ่นยนต์ที่มีโมดูลปรับแต่งได้และยังสามารถสับเปลี่ยนส่วนใดส่วนหนึ่งขึ้นอยู่กับภารกิจเช่นมันจะใช้ล้อหรือรางเลื่อนในการเดินทางได้บริษัทจะนำไปโชว์งานนิทรรศกาลเทศกาลแสดงนวัตกรรมด้านความปลอดภัยและการป้องกันประเทศที่จะจัดขึ้นที่ฝรั่งเศสวันที่มิถุนายนนี้ที่มา
Israel Aerospace Industries IAI RoBattle RoBattle IAI RoBattle Eurosatory Engadget 